想問下有無人FT試過咁既情況匯番錢

想問下填完授權表格之後會點
好似話我申請左debit card就咁
宜家搞到好煩

即係想FT TT番學港要手動填form?

係呀 宜家搞到咁好煩
所以想知有無人試過
係咩程序

推

岩岩上網睇左睇 好似不嬲都係要填form TT
填完form 好似佢地個面會check check完之後兩至三日都會到香港

聽講佢會打電話過黎 但係我英文廢 驚唔知佢問咩
到時就尷尬

Btw我開頭未申請debit card果陣係唔洗填form 直接係個網到都搞到 宜家搞到好煩

填form咁on9
人地網上搞第一次拎到錢之後都唔會錯
人手填寫錯咁點

我都唔知 佢仲要印出黎寫完再上傳番上去 好on9
加上未試過 所以想上黎問下有無人試過

依條片有教學

拎一次要65usd

35炸
但你玩得first trade 預左長擺

邊會打電話比你

入得firstrade就無預過成日要拎出嚟
真係有需要就用debit card, 每個月第一次拎錢免手續費，匯率跟visa

條片話first trade收35 中間行扣咗30

相比用其他, 玩得耐慳埋慳埋d transaction fee都唔只65蚊鎂啦

Citi priority la ching

想平轉IB la

姐係拎一次錢就要填一次表咁on9?
佢張debit卡要25000鎂先申請到
咁搞法想用返支牛算

唔該晒巴打 人都定啲

我上網睇到有人話會打比你confirm

叫佢轉個華人同事

最慘係要用idd 打 電話費都金 驚佢講太耐